"Messier 91"="메시 (91)";
"MiniScopeOrderPaymentOptions"="Agree to Night Sky MiniScope™ Terms & Conditions to reveal payment options.";
"Megrez"="Megrez";
"Rigel Kentaurus B"="리겔 Kentaurus B";
"ShareUnableToTweet"="트윗할수 없었습니다. 트위어 계정 설정을 확인 하십시오.";
"Markab"="마르 카브";
"Messier 59"="메시에 59";
"ISIS 1"="ISIS 1";
"MiniScopeCheckoutSubtotal"="장바구니 소계:";
"and about 2 miles southwest of the Apollo 15 landing site itself."="떨어져 있고, 아폴로 15호 착륙 지점에서 남서쪽으로 약 3.2(2마일) 떨어져 있습니다.";
"CommunityLegendLow"="낮음";
"Ganymede"="Ganymede";
"SubscriptionsDiamondPlan"="다이아몬드";
"MiniScopeCheckoutAmount"="주문 수량: %i";
"MiniScopeGalleryMessage"="Images Taken With Night Sky MiniScope™";
"MiniScopeTutorialGridsSwitch"="격자 이미지 구도";
"Messier 13 (Great Globular Cluster in Hercules)"="메시에 13 (헤라클레스의 큰 구상 성단)";
"Night Sky MiniScope is a beautiful small telescope that fits to your iPhone."="나이트 스카이 MiniScope는 iPhone에 장착하는 아름다운 소형 망원경입니다.";
"Ophiuchus"="뱀 주인 자리";
"SetupVideoTutorial"="비디오 튜토리얼\n\nNight [TITLE]™의 모든 기능들을 비디오 튜토리얼을 통하여 배우실수 있습니다.";
"SkyTrackingCalibrationHint"="손가락으로 스와이프하여 실제 하늘과 매치 해보세요.";
"WelcomeScreenGeolocationPermission"="정확한 스카이 뷰를 생성하려면 지리적 위치 권한을 승인해야 합니다. 나이트 스카이에 이 권한을 주어야 하늘의 물체를 알아낼 수 있습니다. 권한을 승인해 주세요.";
"ATLAS 5 CENTAUR R\/B"="ATLAS 5 CENTAUR의 R \/ B";
"SubscriptionsSilverPlan"="실버";
"Messier 22 (Sagittarius Cluster)"="메시에 22 (궁수 자리 클러스터)";
"KORONAS-FOTON"="KORONAS - FOTON";
"Antares"="안타레스";
"Apus"="아 푸스";
"CommunitySiteRestrooms"="화장실";
"Messier 77 (Cetus A)"="메시에 77 (고래)";
"CommunityAddSiteMissedName"="당신의 이름을 입력하십시오.";
"Messier 49"="메시에 49";
"CommunityAddReviewTitle"="평가 작성하기";
"SetupLocationServices"="Night [TITLE]™를 사용해주셔서 감사합니다, Night [TITLE]™가 당신의 위치정보를 사용할수 있도록 허가 해주시는것을 잊지 마세요. Night [TITLE]™는 당신의 하늘 위를 관찰할수 있도록 해줍니다. 당신의 위치정보는 누구와도 공유되지 않으니, 안심하고 사용하셔도 됩니다.";
"MiniScopeTutorialCloseButton"="MiniScope™ 끝내기. 여기를 눌러서 MiniScope™ 모드에서 나가고 나이트 스카이 앱으로 돌아갑니다.";
"This site is also of great geographical interest so please explore the many famous craters and mountains in this area."="이 지점은 지리학적으로도 큰 흥미가 있는 곳이므로, 유명한 크레이터와 산맥을 이 지역에서 살펴볼 수 있습니다.";
"GENESIS 1"="창세기 1";
"Subscriptions"="%@ ™ 커뮤니티 계획";
"MiniScopeCheckoutCardCVC"="CVC\/CVV";
"ConditionsTitle"="천문 관찰 날씨";
"Messier 20 (Trifid Nebula)"="메시에 20 (삼열 성운)";
"WorldTravellerGo"="시작!";
"Canis Major"="큰 개자리";
"WelcomeScreenSkyTrackingTitle"="스카이 트래킹";
"Wezen"="Wezen";
"WatchKitPushTakeMe"="내게 직접";
"MiniScopeCaseFeatureText"="스마트 기기를 확실하게 부착합니다. 카메라 렌즈를 완전하게 감싸고 기기가 나이트 스카이 MiniScope™와 일체가 됩니다.";
"WelcomeScreenSpaceTravelText"="우주 여행(Space Travel)을 이용하여 하늘의 과거와 미래를 여행할 수 있습니다. 스카이 뷰에서, 아래에서부터 위로 살짝 밀면 우주 여행 시간대를 표시할 수 있습니다!";
"UpgradeTodayNo"="아니오, 괜찮습니다.";
"Messier 71"="메시 (71)";
"PurchaseInfoPackNo"="아니오, 괜찮습니다.";
"Gomeisa"="Gomeisa";
"Messier 87 (Virgo A)"="메시에 87 (처녀 자리)";
"Tip: Adjust the stars!"="Tip: Adjust the stars!";
"Settings"="설정";
"Messier 39"="메시에 39";
"TimeMachineFebruary"="2월";
"Dschubba"="Dschubba";
"Sculptor"="조각가";
"SettingsRB"="로켓바디";
"SubscriptionsBronzeTitle"="커뮤니티 브론즈";
"ConditionsUnitsMilesPerHour"="시간\/ 마일";
"UpgradeTodayYes"="지금 업그레이드 하기!";
"MiniScopeAppFeaturesNightModeContent"="나이트 모드는 기기 카메라의 이미지 선명도를 유지하면서 이를 고급 저조도 모드로 전환합니다. 나이트 모드는 표준 기능으로서 자동으로 켜집니다.";
"SubscriptionsDiamondTitle"="커뮤니티 다이아몬드";
"UpgradeSatellites"="위성\nNight Sky™로 업그레이드 하여, 지구 주변의 위성들을 관찰하실수 있습니다!";
"There are a number of interesting objects left from the Apollo 11 mission,"="아폴로 11호 임무는 흥미로운 물체를 많이 남겼는데,";
"MiniScopeFAQ"="자주 묻는 질문";
"Messier 61"="메시 (61)";
"CommunitySiteNoReviews"="해당 어두운 장소에 관한 평가가 올라오지 않았습니다!";
"Umbriel"="Umbriel";
"The total length of the range is about 370 miles, with some peaks rising as high as 3.1 miles."="산맥 전체 길이는 약 595킬로미터(370마일)이며, 몇 개의 산은 최대 높이가 4.98킬로미터(3.1마일)입니다.";
"Thuban"="Thuban";
"MiniScopeBoxInfo"="판매하는 모든 나이트 스카이 MiniScope™는 최고 품질을 보장하여 제조합니다. 최초 선주문 제조량은 나이트 스카이 앱을 만든 Andy Weekes가 직접 서명한 퍼스트 에디션 정품 인증서를 포함합니다. 그리고 첫 제조량은 한정 수량 제작되는 수제 고급 상자를 포함합니다.";
"Kruger 60"="Kruger 60";
"MiniScopeLensesFeatureTitle"="고급 옵티컬 렌즈";
"Preferences"="환경설정";
"Messier 29"="메시에 29";
"RESURS-DK 1"="RESURS-DK (1)";
"MiniScopeTerms"="이용 약관";
"CommunityAddSiteYourName"="당신의 이름";
"ARIANE 40 R\/B"="아리안 (40) R \/ B";
"Messier 3"="메시 3";
"Libra"="천칭";
"CommunityAddSiteDescription"="어두운 장소 정보를 입력하십시오";
"ShareUnableToShareNews"="죄송합니다, 현재 뉴스를 공유할수 없습니다, 나중에 다시시도 하십시오.";
"WorldTravellerUnableToFind"="요청하신 \"%@\"의 위치를 찾을수 없었습니다. 입력하신 정보와 인터넷 연결을 확인하신 후, 다시시도 하십시오.";
"Elbow crater is a crater in the Hadley–Apennine region."="엘보우 크레이터는 해들리–아펜닌 지역의 크레이터입니다.";
"MiniScopeBoxCertificate"="특별 퍼스트 에디션 정품 인증서";
"SettingsNotificationsTitle"="알림";
"PremiumNewsText"="나이트 스카이의 자체 천체물리학자 겸 나이트 스카이 에디터로부터 나이트 스카이에 대한 월간 소식을 받습니다! ";
"COSMOS 1867"="COSMOS 1867";
"GetDirections"="가는 길\n찾기";
"MiniScopeCreatorsSublime"="sublime";
"ConditionsMoonWaningGibbous"="하현달";
"Gacrux"="Gacrux";
"Messier 100"="메시 (100)";
"Astronauts David Scott and James Irwin drove their rover onto what was suspected to be its ejecta blanket in 1971, on the Apollo 15 mission during EVA 1."="우주비행사 데이빗 스콧과 제임스 어윈은 1971년 선외활동 1 기간에 아폴로 15호 임무에서 작업차를 이젝터 블랭킷으로 추정되는 물건을 밟고 지나갔습니다.";
"Rigel"="리겔";
"Messier 104 (Sombrero Galaxy)"="메시에 104 (솜브레로 은하)";
"Ras Elased Australis"="Ras Elased Australis";
"COSMOS 1812"="COSMOS 1812";
"Messier 19"="메시에 19";
"TimeMachineJune"="6월";
"ConditionsSunrise"="일출";
"Red Rectangle"="Red Rectangle";
"It still stands on the lunar surface today."="이것은 아직도 달 표면에 있습니다.";
"THOR AGENA D R\/B"="토르 AGENA DR \/ B";
"SolarSystemView"="태양계 뷰";
"MiniScopeCreatorsMessage"="From the creators of the magical Night Sky™ apps.\n\nCrafted from lightweight brushed aluminum, finished in sublime Space Gray, small enough to fit in your bag, and sturdy enough to go hiking.";
"Messier 94"="메시 (94)";
"Messier 44 (Beehive Cluster)"="메시에 44 (프레 세페 성단)";
"MiniScopeAcceptTerms"="나이트 스카이 MiniScope™ 이용 약관에 동의합니다.";
"The central peaks consist of three isolated mountainous rises climbing as high as 1.2 km above the floor."="중앙의 정상은 바닥에서 최대 1.2킬로미터에 달하는 격리된 세 산으로 구성되어 있습니다.";
"LightArrayUltraviolet"="자외선";
"Messier 41"="메시 (41)";
"According to reports, Buzz Aldrin saw it knocked over by the rocket blast as he and Neil Armstrong left the moon."="닐 암스트롱과 함께 달에서 이륙할 때 방출된 로켓 분사의 힘으로 깃발이 쓰러졌다고, 버즈 앨드린이 보고했습니다.";
"AKARI (ASTRO-F)"="아카리 (ASTRO-F)";
"TimeMachine18Day"=" ";
"Tap the audio button for interesting facts on the objects in this area."="오디오 버튼을 눌러서 이 구역에 있는 물체에 대한 흥미로운 사실을 살펴볼 수 있습니다.";
"ENVISAT"="ENVISAT";
"LightArrayXRays"="엑스레이";
"Nihal"="니할";
"SL-12 R\/B(2)"="SL-12 R \/ B (2)";
"Suburban Sky"="교외 스카이";
"MiniScopeShipToBilling"="청구 주소로 배송";
"Messier 45 (Pleiades)"="메시에 45 (플레이아데스 성단)";
"Messier 84"="메시 (84)";
"UserGuide"="사용자 설명서";
"It provided the first lunar seismic measurements and continued to return data for three weeks after the Apollo 11 astronauts departed from the moon."="이것은 최초의 달 지진 측정을 수행했고, 아폴로 11호 우주비행사들이 달에서 떠난 뒤에도 3주 동안 데이터를 계속 전송했습니다.";
"Messier 76 (Little Dumbbell Nebula)"="메시에 76 (작은 아령 성운)";
"Phoenix"="피닉스";
"Pyxis"="작은 상자";
"You can explore using the controls on your screen, just move the circle with your finger to navigate."="화면의 컨트롤로 탐색할 수 있습니다. 원을 손가락으로 움직여서 탐색할 수 있습니다.";
"Miranda"="Miranda";
"Messier 57 (Ring Nebula)"="메시에 57 (고리 성운)";
"MiniScopeiPadWarning2"="You can order Night Sky MiniScope™ on your iPad, but will only be able to use it with an iPhone.";
"ShareUnableToSendEmail"="이메일을 전송할수 없었습니다. 이메일 설정을 확인 하십시오.";
"Dorado"="만새 기";
"Shaula"="Shau​​la";
"MiniScopeSkipButton"="나이트 스카이 MiniScope™를 가지고 있음";
"TERRA"="TERRA";
"UpgradeRedVision"="레드 비전\nNight Sky™로 업그레이드 하여, 레드비전 기능을 사용해보세요.\n어두운 하늘을 수월하게 볼수있는 레드 비전 기능 입니다!";
"p Eridani"="에리 다 누스 자리 p";
"SubscriptionsGoldTitle"="커뮤니티 골드";
"ShowOn"="%@ 표기";
"Adhara"="Adhara";
"MiniScopeTutorialZoomSlider"="이 슬라이더로 50배 옵티컬 줌을 디지털 줌과 합하여 MiniScope™의 줌을 최대 500배로 강력하게 증가할 수 있습니다.";
"The Rovers were used to greatly extend the lunar surface area reachable by astronauts."="달 작업차를 이용하여 우주비행사들은 달 표면을 더 많이 탐사할 수 있었습니다.";
"MiniScopeCheckoutTax"=" + %@%% 세금 추가";
"Night Sky Tonight"="나이트 스카이 투나잇";
"SubscriptionsLoading"="커뮤니티 계획 로딩중...";
"Remind Me"="알림 받기";
"Messier 74"="메시 (74)";
"ConditionsTemperature"="온도";
"Good\/Fair Conditions"="좋은 조건";
"Pisces"="물고기 자리";
"Saturn"="토성";
"MiniScopeLightTrailsHint"="별 및 위성 흔적";
"Apollo 11 Landing Site"="아폴로 11호 착륙지점";
"The Corpernicus Crater formed on our Moon less than a billion years ago when an impactor, several miles across, struck the surface."="10억년보다 적은 기간 전에 달에 지름이 여러 킬로미터에 달하는 충돌체가 표면에 부딪혔을 때, 코페르니쿠스 크레이터가 형성되었습니다.";
"Messier 21"="메시 (21)";
"SetupStart"="시작";
"Print"="인쇄";
"RateAppLaterButton"="나중에 알림";
"MiniScopeAppFeaturesNoiseReductionTitle"="노이즈 감소";
"SettingsPermanentlyShowNames"="영구적으로 이름 표시하기";
"Monoceros"="외뿔소";
"OkValue"="Ok";
"The circular rim has a discernible hexagonal form, with a terraced inner wall and a 30 km wide, sloping rampart that descends nearly a kilometer to the surrounding mare."="원형 가장자리는 6각형으로 보이고, 계단식 내부 벽과 주위의 바다로 거의 1킬로미터 하강하는 램파트로 구성되어 있습니다.";
"Capricornus"="염소 자리";
"Tutorial"="이용 방법 안내";
"COSMOS 1844"="COSMOS 1844";
"ShareAppText"="I'm using the Night Sky 4 an amazing new app, just point your phone to the sky to be amazed! Check it out here - https:\/\/itunes.apple.com\/app\/the-night-sky\/id475772902?mt=8";
"Messier 65 (Leo Triplet)"="메시에 65 (레오 삼중)";
"ALOS (DAICHI)"="ALOS (다이치)";
"Moon tours"="달 투어";
"Mons Hadley is a Lunar mountain that reaches a height of 15,093 feet."="해들리 산은 높이가 4,600킬로미터(15,093피트)인 달의 산입니다.";
"Planets"="행성";
"Sheratan"="Sheratan";
"SetupAlmostDone"="거의 다 하셨습니다! iCandi 앱® 들을 Facebook와 Twitter에서 찾아주세요,\n최신 Night [TITLE]™ 업데이트 소식을 확인하실수 있습니다!";
"ShareEmailLine2"="하늘을 향해 장치를 가르키기만 하면 Night Sky 가 어느 별들이 있는지 알려줍니다! iPhone, iPod touch 와 iPad 에서 사용하실수 있습니다! Appstore 에서 다운로드 하실수 있습니다:";
"Lasers on Earth are aimed at these retroreflectors planted on the Moon,"="지구에서 달에 부착한 반사경으로 레이저를 쏘고,";
"CommunitySiteParking"="주차";
"MiniScopeFocusFeatureTitle"="초점";
"Rasalgethi"="Rasalgethi";
"TimeMachine10Day"=" ";
"PurchaseInfoPackYes"="예, 좋습니다.";
"Messier 9"="메시 (9)";
"Hydra"="히드라";
"CommunityAddSiteMissedSiteName"="어두운 장소의 이름을 입력하십시오.";
"MiniScopeOrder"="나이트 스카이 MiniScope™";
"Cancel"="취소";
"Messier 54"="메시 (54)";
"Proxima Centauri"="Proxima Centauri";
"InfoPackPurchased"="감사합니다, 정보팩이 활성화 되었습니다.";
"Equuleus"="조랑말 자리";
"CZ-2C R\/B"="CZ-2C의 R \/ B";
"This US Flag was placed by Astronaut David R. Scott, it still stands at the Hadley-Apennine landing site."="이 성조기는 우주비행사 데이빗 R. 스콧이 꽂았습니다. 이것은 여전히 해들리-아펜닌 착륙 지점에 서있습니다.";
"Alcyone"="알키 오네";
"Chamaeleon"="카멜레온";
"Much of this range forms a shard, rugged rise, with a wide expanse of foothuills on the far face."="산맥은 대체로 샤드, 거친 융기, 반대쪽 면의 넓은 구릉으로 구성되어 있습니다.";
"Polaris"="폴라리스";
"It was the fourth crewed vehicle to land on the Moon."="이것은 달에 착륙한 네 번째 유인선이었습니다.";
"SettingsUserGuide"="유저 가이드";
"GammaRays"="ɣ-rays";
"Buy one today from within the Night Sky app, and photograph the Moon in great detail using your phone!"="나이트 스카이 앱 안에서 구매하고, 휴대폰으로 달을 자세히 관찰하고 사진을 촬영해 보세요!";
"Tap the objects for more information."="물체를 눌러서 자세한 내용을 살펴보세요.";
"This is the Apollo 15 Lunar Module also known as the Falcon."="이것은 일명 팰컨이라고 하는 아폴로 15호 달 착륙선입니다.";
"ConditionsSunHeight"="태양 \n높이";
"Copernicus Crater"="코페르니쿠스 크레이터";
"BestConditions"="최상의 조건";
"Arneb"="Arneb";
"Messier 31 (Andromeda Galaxy)"="메시에 31 (안드로메다 은하)";
"Messier 107"="메시 (107)";
"COSMOS 1544"="COSMOS 1544";
"CommunityLegendHigh"="높음";
"MiniScopeAppFeaturesTitle"="나이트 스카이 MiniScope™는 나이트 스카이 앱과 연결하여 작동하도록 제작되었습니다. 나이트 스카이 MiniScope™ 출시 전에 나이트 스카이 프로, 나이트 스카이, 나이트 스카이 라이트 사용자는 다음 기능을 포함하는 무료 업데이트를 받게 됩니다:";
"SettingsUnits"="임페리얼 유닛 사용하기 (ºF\/mi)";
"LocationServicesNotAvailable"="위치정보를 통한 %@™로 당신의 위치 위에 하늘의 정보를 정확히 불러옵니다. %@™는 절대 당신의 위치정보를 어느 누구와도 공유하지 않으며, 기능을 위해서만 사용됩니다.\n위치정보가 비활성화 되있습니다. 앱을 실행하신 후, 설정에 가셔서 개인정보의 위치정보를 %@™에게 허용 하십시오.";
"Menkent"="Menkent";
"SubscriptionsPlatinumLength"="1년";
"These are the Montes Apenninus mountains, dating back about 3.9 billion years."="이것은 39억 년 전으로 거슬러 올라가는 아펜닌 산맥입니다.";
"PremiumTrialYearText"="한 년에 단 %@!";
"Alnitak"="알니 타크";
"Saiph"="오리온 자리 카파";
"SettingsInfoPack"="정보 팩";
"CommentsAdd"="추가";
"SubscriptionsJoinReminder"="Night Sky 커뮤니티를 가입하여, 전세계의 최신, 최고급 천문관련 정보를 받아보세요!";
"TimeMachineNovember"="11월";
"GENESIS 2"="창세기 2";
"near the end of the 2.5 hours that the astronauts spent on the surface of the moon."="내부를 보기 위해 위쪽으로 올라갔을 때 우연히 발견한 곳입니다.";
"Babcock's star"="Babcock's star";
"MiniScopeAppFeaturesNightModeTitle"="나이트 모드";
"PremiumTrialText"="한 달에 단 %@!";
"CommentsUnableToPost"="댓글을 서버에 전송할수 없습니다. 인터넷 연결을 확인하신 후, 다시시도 하십시오.";
"Horologium"="시계 자리";
"Messier 34"="메시 (34)";
"CommentsMissingComment"="댓글을 입력하십시오.";
"MiniScopeTutorialPlanetsPreset"="행성 포착. 이 버튼을 이용하여 최대 확대 설정 및 빛 입력을 켜서 행성을 포착하는 것을 보조할 수 있습니다.";
"TimeMachine19Day"=" ";
"It was explored as part of an unplanned excursion when Armstrong bounced over to get a look inside the crater,"="암스트롱이 달 표면에서 보낸 2.5시간이 끝나갈 무렵에 크레이터";
"OKEAN-O"="OKEAN-O";
"Inner City Sky"="시내 스카이";
"MiniScopeAppFeaturesExposureTitle"="수동 노출";
"Messier 43 (De Mairan's Nebula)"="메시에 43 (드 Mairan의 성운)";
"ConditionsMoonWaxingGibbous"="보름달";
"AutomaticSkyTrackingTitle"="자동 하늘 추적 장치 활성화됨";
"Crater"="분화구";
"MiniScopeTutorialLightTrails"="빛의 흔적 - 별을 신기한 새로운 방법으로 포착합니다. MiniScope를 뛰어난 별 포착 도구로 만들어주는 기능입니다. 렌즈를 몇 분 동안 열어둔 채 별과 하늘의 별자리를 신기한 빛의 흔적으로 포착하게 됩니다.";
"Europa"="Europa";
"WatchKitPushMoreInfo"="자세한 정보";
"Hamal"="하말";
"MiniScopeMoreInfoMessage"="For more information visit";
"TapAgainForInfo"="정보를 위해 다시 탭";
"MustAcceptTerms"="계속 진행하려면 나이트 스카이 MiniScope™ 이용 약관을 반드시 수락해야 합니다.";
"SkyTrackingTitle"="하늘 추적 켜짐";
"Tap here for a Guided Tour"="Tap here for a Guided Tour";
"DELTA 2 R\/B(1)"="DELTA 2 R \/ B (1)";
"PurchaseInfoPackMessage"="정보 팩을 지금 구매하여 우주관련 정보를 받으시겠습니까?\n이미 구매하셨다면, 구매 복원을 지금 하십시오.";
"Rigel Kentaurus A"="리겔 Kentaurus";
"ShareOnTwitter"="Twitter에서 공유하기";
"CommunityAddSiteMessage"="아마추어 천문학 커뮤니티에 기여 해주셔서 감사합니다.\n추가 정보를 입력 해주십시오.\n\n주의: 모든 정보는 검토되며, 24-48시간 후 업데이트 됩니다.";
"Mintaka"="Mintaka";
"LicensingInfo"="라이센스 정보";
"MiniScopeTutorialExposureDurationLock"="노출 잠금을 켜서 MiniScope™가 빛을 흡수하는 지속시간을 수동으로 재정의할 수 있습니다.";
"MiniScopeNoiseReductionOffHint"="노이즈 감소 꺼짐";
"SettingsAR"="증강현실";
"SettingsRedVision"="레드 비전";
"Messier 66 (Leo Triplet)"="메시에 66 (레오 삼중)";
"Messier 8 (Lagoon Nebula)"="메시 8 (라군 성운)";
"Etamin"="에타 민";
"Messier 67"="메시에 67";
"DNDDescription"="";
"Messier 4"="메시 4";
"WatchKitPinInfoMessage"="Please select action for dark site named \"%@\"";
"Virgo"="처녀 자리";
"Constellations"="별자리";
"WorldTravellerGoHome"="집에 가기!";
"Messier 14"="메시 (14)";
"Eridanus"="에리 다 누스";
"This camera brought the images to them."="바로 이 카메라가 그 장면을 촬영했었습니다.";
"MiniScopeTutorialConstellationPreset"="별자리 포착. 이 버튼을 이용하여 빛의 흔적으로 별자리를 포착하기 위한 일반 설정을 켤 수 있습니다.";
"Zubeneschemali"="Zubeneschemali";
"SubscriptionsPlatinumDescription"="1년동안 %@™의 정보를 단 하나도 놓치고 싶지 않습니다!";
"UpgradeNoAds"="무 광고\nNight Sky™로 업그레이드 하여, 모든 광고를 제거 하십시오.\n멋진 관경을 광고로 가려선 안되겠죠?";
"The lander portion of the module still stands on the lunar surface today."="착륙 부분은 아직도 달 표면에 있습니다.";
"Cih"="Cih";
"Vulpecula"="작은 여우 자리";
"MiniScopeTutorialParameters"="현재 ISO, 노출, 확대\/축소 설정이 여기에 표시됩니다.";
"Cor Caroli"="Cor Caroli";
"Becrux"="Becrux";
"SubscriptionsGoldDescription"="천문 관찰과  %@ ™ 를 진지하게 배워보고 싶습니다. 최고급 플랜.";
"This is the Laser Ranging RetroReflector."="이것은 레이저 추적 반사경입니다.";
"Next flyover:"="지나가는 다음 시점:";
"Thursday"="목요일";
"COSMOS 1953"="COSMOS 1953";
"Messier 17 (Omega Nebula)"="메시에 17 (오메가 성운)";
"Messier 103"="메시 (103)";
"Contact Us"="연락하기";
"METEOR PRIRODA"="유성 PRIRODA";
"MiniScopeNightModeOffHint"="나이트 모드 꺼짐";
"COSMOS 2428"="COSMOS 2428";
"MiniScopeheaderMessage"="Capture the real Night Sky with your phone";
"Fornax"="화로";
"Saturday"="토요일";
"ConditionsMoonWaningCrescent"="그뭄달";
"LocaleCode"="ko";
"TonightSet"="짐: %@";
"DwarfPlanets"="왜소행성";
"TimeMachine11Day"=" ";
"Capella"="카펠라";
"MiniScopeCheckoutPriceWithWrap"="%@ each + %@ for gift wrap\nShips By: %@";
"MiniScopeMoonPresetHint"="Moon Optimal Settings Enabled";
"It had a maximum speed of 8.7 mph."="최고 속도는 시속 14킬로미터(시속 8.7마일)였습니다.";
"ARIANE 40+ R\/B"="아리안 40 + R \/ B";
"Tap to Take Photo"="눌러서 사진 찍기";
"MiniScopeTutorialGridsList"="완벽한 이미지를 포착할 수 있도록 보조하기 위해 설계된 이미지 그리드 중에서 선택할 수 있습니다.";
"MiniScopeCheckoutCardNumber"="Card Number";
"PremiumTitle"="나이트 스카이 프리미엄";
"MiniScopeCheckoutLastRecipient"="수령자 성";
"Messier 47"="메시에 47";
"MiniScopeTutorialFocusLock"="초점 잠금을 켜서 MiniScope™로 디지털 초점을 수동 조절할 수 있습니다.";
"CommunityOpenDirections"="해당 앱이 종료되고, 선택하신 위치를 표시할 맵 앱이 실행됩니다. 진행 하시겠습니까?";
"Io"="Io";
"Castor"="비버";
"Musca"="파리 자리";
"Ariel"="Ariel";
"Graffias"="Graffias";
"%i objects focused..."="%i 개의 물체 촛점 맞춤...";
"SkyModeTitle"="하늘 모드";
"Hercules"="헤라클레스";
"Welcome to the Sea of Tranquility and the Apollo 11 Landing Site."="고요의 바다(Sea of Tranquility)와 아폴로 11호 착륙 지점에 온 것을 환영합니다.";
"COSMOS 2228"="COSMOS 2228";
"Features"="특징";
"ConditionsDayLength"="하루 \n길이";
"Kraz"="Kraz";
"SubscriptionsMembership"="%@ 커뮤니티 %@";
"Cancer"="게자리";
"WelcomeScreenWelcome"="이용해 주셔서 감사합니다";
"Messier 37"="메시에 37";
"Messier 51 (Whirlpool Galaxy)"="메시에 51 (소용돌이 은하)";
"Mars"="화성";
"Sextans"="육분의";
"Scheat"="Scheat";
"OAO 3 (COPERNICUS)"="OAO 3 (코페르니쿠스)";
"NoInternetConnection"="연결되있지 않습니다. 네트워크 및 wifi에 접속하셔야 해당 페이지를 보실수 있습니다.";
"SERT 2"="SERT 2";
"MiniScopeCheckoutFirstPayer"="구매자 이름";
"Hassaleh"="Hassaleh";
"ATLAS CENTAUR 2"="ATLAS CENTAUR 2";
"SetupSelectTracksMessage"="Select tracks you would like to hear when using the Night Sky";
"WatchKitPinDirections"="Directions";
"Aldebaran"="알데바란";
"Take Sky View Photo"="스카이 뷰 사진 찍기";
"MiniScopeTutorialExit"="안내 지침 끝내기";
"SL-6 R\/B(2)"="SL-6 R \/ B (2)";
"MiniScopeCheckoutShipping"="운송비:";
"It carried Buzz Aldrin and Neil Armstrong to the lunar surface."="착륙선은 버즈 앨드린과 닐 암스트롱을 달 표면으로 운반하였습니다.";
"Ruchbah"="Ruchbah";
"SubscriptionsRenewReminder"="Night Sky 커뮤니티 플랜을 지금 갱신하여, 전세계의 최신, 최고급 천문관련 정보를 받아보세요!";
"UgradeAR"="증강현실\nNight Sky™로 업그레이드 하여, 탭 한번으로, 장치의 카메라 뷰와 정보를 동시에 보실수 있습니다!";
"CommunityInstructions"="위치를 선택하기 위해선, 줌인 하여서 원하시는 위치를 맵에서 선택 하십시오. 손가락으로 위치를 누르신 후, 핀을 드롭 하시면 됩니다. 핀을 드래그 하여 위치를 변경 하실수 있습니다.\n\n완료시, 계속하기 버튼을 탭 하십시오.";
"CommunityLocationSelectedMessage"="핀이 올바른 위치에 있는지 확인 해주십시오. 핀의 위치를 수정 하시려면, 누르고, 새로운 위치에 드래그 하십시오.\n\n준비되셨다면, 탭하여 진행하십시오.\n\n장소를 추가하지 않으시려면, 버리기를 탭하십시오.";
"PurchaseInfoPackRestore"="구매 복원";
"Andromeda"="안드로메다";
"TimeMachine9Day"=" ";
"Stop Glass Constellations Melting"="글라스 성좌 녹는 것 멈춤";
"ShareSkyTwitterMessage"="제가 Night Sky 에서 본것들을 확인해보세요! - \nhttp:\/\/bit.ly\/1tCOXKb";
"WelcomeScreenSpaceTravelTitle"="우주 여행";
"SubscriptionsDiamondLength"="2년";
"Mensa"="멘사";
"Luyten's Star"="Luyten's Star";
"CommunitySiteAddedBy"="%@ 에서 %@ 까지";
"CommunityAddSiteTitle"="어두운 장소 추가";
"MiniScopeDutiesInfo"="국제 관세, 세금, 운송비는 전부 나이트 스카이 MiniScope™ 가격에 포함되어 있습니다.";
"Regulus"="레굴루스";
"CommunitySelectLocation"="위치 선택";
"TimeMachine8Day"=" ";
"CommentsSuccess"="댓글이 성공적으로 서버에 추가 되었습니다.";
"Hydrus"="물뱀";
"Antlia"="공기 펌프 자리";
"Matar"="Matar";
"Stargazing Music"="별보기 음악";
"Comets"="혜성";
"Sun"="태양";
"MiniScopeShutterHintStart"="Tap Capture button to start Capture";
"Light pollution map"="광공해 지도";
"Rigil Kentaurus"="Rigil Kentaurus";
"TimeMachine7Day"=" ";
"Cepheus"="케페우스";
"ATLAS CENTAUR R\/B"="ATLAS CENTAUR R ​​\/ B";
"Visible Tonight"="오늘 보임";
"MiniScopeTutorialPhotoVideo"="사진\/비디오 모드. 화면에서 움직이는 천체를 확대하여 비디오로 촬영하거나 이미지 모드를 사용하여 사진을 찍습니다.";
"MiniScopeFocusFeatureText"="간단히 비틀어서 초점을 맞춥니다. 매끄러운 기계장치가 움직임을 부드럽고 쉽게 만들어줍니다.";
"Messier 83 (Southern Pinwheel Galaxy)"="메시에 83 (남쪽 바람개비 은하)";
"Naos"="Naos";
"Messier 92"="메시 (92)";
"MiniScopeCheckoutAddressLine2"="주소 줄 2";
"Lynx"="살쾡이";
"TimeMachine6Day"=" ";
"SetupStargazingConditions"="천문 관찰 조건들\n\n다가오는 날짜의 천문 관찰 조건들을 Night [TITLE]™를 통하여 확인 하실수있습니다. 구름, 빛, 매연, 날씨 등의 조건을 분석하여 관찰하기 가장 적합한 시간을 알려줍니다. 가장 적합한 조건에서 관찰 해보세요!";
"Telescopium"="망원경 자리";
"MiniScopeCheckoutCity"="시";
"Activities included a 6.4 mile geological traverse and the deployment of lunar surface experiments."="10킬로미터(6.4마일)의 지리학적 이동과 달 표면 실험이 활동에 포함되었습니다.";
"how they appear on the surface of the moon today."="달 표면에 보이는 대로 재현했습니다.";
"SL-3 R\/B"="SL-3 R \/ B";
"LightArrayGammaRays"="감마선";
"CommentsMissingName"="당신의 이름을 입력 하십시오.";
"MiniScopeWizardOrder"="Order Now";
"Fomalhaut"="포말 하우 트";
"TimeMachine5Day"=" ";
"MiniScopeBoxCase"="스마트 기기 케이스";
"UnableToMakePurchase"="앱내 구매를 할수 없습니다. 인터넷 연결을 확인 하십시오.";
"Welcome to the Corpernicus Crater."="코페르니쿠스 크레이터에 온 것을 환경합니다.";
"Sargas"="Sargas";
"Search"="검색";
"TonightRise"="뜸: %@";
"WelcomeScreenLightSpectrumTitle"="라이트 스펙트럼 선택기";
"TimeMachine4Day"=" ";
"MiniScopeAddGiftWrapAddMessage"="Add Gift Wrap Message Here";
"CommunitySiteFee"="요금";
"ShareBody"="새로나온 Night Sky 라는 굉장한 앱을 사용하고 있습니다, 관찰 하고싶은 하늘을 가르키기만 하면 굉장한 결과가!";
"Aries"="양자리";
"CommunityEditSiteTitle"="어두운 장소 수정";
"Do Not Disturb"="방해하지 마세요";
"Tethys"="Tethys";
"Indus"="인더스";
"%@ away"="%@ away";
"CZ-4B R\/B"="CZ-4B의 R \/ B";
"This is the Apollo 11 Lunar Module also known as the Eagle."="이것은 아폴로 11 달 착륙선인 이글입니다.";
"TimeMachine3Day"=" ";
"Tureis"="Tureis";
"Stargazing conditions"="별보기 조건";
"They collected samples to the northeast of the crater, at Geology Station 2 of the mission."="그들은 크레이터 북동쪽에 위치한 임무의 지리학 스테이션 2로 수집한 샘플을 가져갔습니다.";
"E-mail Us"="제작사에 이메일 보내기";
"MiniScopeCheckoutCardExpire"="Expiration Date";
"Uranus"="천왕성";
"SetupTimeMachine"="타임머신\n\n시공을 초월한, 미래의 하늘을 타임머신 기능을 통하여 확인 해보십시오! 년, 월, 일, 시, 분 을 스크롤하여 선택한 후, 과거나 미래의  하늘을 관찰해 보십시오! 초기화 버튼을 탭하시면 Night [TITLE]™가 현재시간으로 돌아갑니다.";
"TimeMachine2Day"=" ";
"WelcomeScreenSolarSystemTitle"="상세한 태양계";
"TimeMachine12Day"=" ";
"Phakt"="Phakt";
"Bellatrix"="벨라트릭스";
"Messier 72"="메시 (72)";
"Callisto"="Callisto";
"The Crew"="팀";
"CommentsTitleOneEnding"=" ";
"Merak"="메라​​크";
"These are the astronauts' footprints."="이것은 우주비행사의 발자국입니다.";
"Show Satellites"="위성 표시";
"UpgradeLightArray"="전자기의 스펙트럼\nNight Sky™으로 업그레이드 하여, 육안으로 볼수없었던 아름다운, 엑스레이, 전자파, 자외선, 라디오 웨이브, 적외선 등을 관찰 해보세요!";
"TimeMachine1Day"=" ";
"SettingsTracksTitle"="음악 ";
"MiniScopeCheckouеBilling"="청구 주소";
"Alioth"="Alioth를";
"This is the Little West Crater."="여기는 리틀 웨스트 크레이터입니다.";
"Close"="닫기";
"MiniScopeTutorialTitle"="나이트 스카이 MiniScope™ - 안내 지침";
"MiniScopeTutorialCaptureButton"="포착 버튼. 여기를 눌러서 이미지, 비디오, 빛의 흔적을 포착할 수 있습니다.";
"Capturing, tap to stop"="Capturing, tap to stop";
"%i satellites"="%i개의 위성";
"CommunityAddReviewInvalidText"="당신의 평가를 작성 해주십시오 (최소 20글짜)";
"Alkaid"="알카 이드";
"Review %@"="Review %@";
"MiniScopeTripodFeatureText"="제공되는 미니 삼각대를 이용하여 천체에 초점을 고정할 수 있습니다. 유니버설 피팅을 사용하므로 나이트 스카이 MiniScope™에 어떤 삼각대라도 연결할 수 있습니다.";
"Cygnus"="니";
"Zoom in to return to Sky View"="확대하여 스카이 뷰로 돌아감";
"SubscriptionsGoldPlan"="골드";
"SubscriptionsSilverTitle"="커뮤니티 실버";
"Messier 62"="메시 (62)";
"MiniScopeName"="나이트 스카이 MiniScope™";
"Enceladus"="Enceladus";
"SubscriptionsBronzeLength"="1개월";
"MiniScopeAddGiftWrapMessage"="Night Sky MiniScope™ will arrive in high quality red wrapping paper with white ribbon & a message of your choice:";
"WorldTravellerTapToSelect"="지구본을 탭하여 새로운 위치를 선택 하십시오";
"SettingsShowShapes"="별자리 표시 라인";
"Messier 42 (Orion Nebula)"="메시에 42 (오리온 성운)";
"Messier 5"="메시 5";
"Groombridge 1830"="Groombridge 1830";
"Cursa"="Cursa";
"SettingsVideoTutorial"="비디오 튜토리얼";
"and sent back valuable scientific data to Earth for over six years after the astronauts left."="우주비행사들이 떠난 뒤로도 6년 동안 귀중한 과학적 데이터를 지구로 보냈습니다.";
"Share Photo"="Share Photo";
"MiniScopeTutorialMoonPreset"="달 포착. 이 버튼을 이용하여 달을 포착하기 위한 일반 설정을 켤 수 있습니다.";
"PremiumTonightTitle"="나이트 스카이 투나잇";
"Denebola"="데네 볼라";
"Iapetus"="Iapetus";
"Betelgeuse"="베텔기우스";
"Messier 52"="메시 (52)";
"Lepus"="토끼";
"Peacock"="Peacock";
"SettingsSatellites"="위성";
"Reticulum"="그물";
"SubscriptionsRenewNow"="지금 갱신!";
"Zoom in to enter Sky View"="확대하여 스카이 뷰로 들어감";
"Continue"="계속하기";
"Hatsya"="Hatsya";
"PremiumNewsTitle"="최신 소식";
"TimeMachineDecember"="12월";
"MiniScopeAppFeaturesGridsTitle"="격자";
"MiniScopeCheckoutPostalCode"="우편번호";
"Messier 1 (Crab Nebula)"="메시 1 (게 성운)";
"CompassInterference"="나침반 방해";
"Shopping"="쇼핑";
"Messier 11 (Wild Duck Cluster)"="메시에 11 (야생 오리 클러스터)";
"Aquarius"="물병 자리";
"Messier 95"="메시에 95";
"Messier 33 (Triangulum Galaxy)"="메시에 33 (삼각형 자리 은하)";
"CommunitySiteOwner"="주인";
"Menkalinan"="Menkalinan";
"Lyra"="거문고 별자리";
"Its properties can differ significantly from those of terrestrial soil."="이것은 지구의 흙과는 특성이 상당히 다릅니다.";
"MiniScopeBoxMiniscope"="나이트 스카이 MiniScope™ 스페이스 그레이 색상";
"Canes Venatici"="사냥개 자리";
"SettingsManageTracks"="음악 관리";
"SettingsLicensingInformation"="라이센스 정보";
"CompassInterferenceMessage"="방해되는 장애물에게서 떨어지거나, %@로 흔들어 재조정 하십시오.";
"CommunitySiteLocation"="좌표";
"ShareEmailLine1"="Night Sky 라는 마법같은 앱을 사용하고 있습니다!";
"Messier 106"="메시 (106)";
"COSMOS 1975"="COSMOS 1975";
"MiniScopeTutorialNoiseReduction"="노이즈 감소 - 이를 켜면 저조도 조건에서 나타날 수 있는 화면의 점을 제거하는 데 도움이 됩니다.";
"CommentsYourName"="당신의 이름";
"ConditionsMoonNew"="신규";
"Izar"="이자르";
"MiniScopeBoxCloth"="렌즈 닦는 천";
"CommunityDiscardMessage"="장소를 추가하지 않고, 계속 진행 하시겠습니까?";
"MiniScopeTutorialExposureSwitch"="노출과 ISO 설정. 여기를 눌러서 카메라가 받아들이는 빛의 양을 조절합니다.";
"Stargazing Store"="별보기 스토어";
"Altair"="알테어";
"Lunar soil is the fine fraction of the regolith found on the surface of the Moon."="달의 흙은 달 표면에 있는 레골리스의 미세한 입자입니다.";
"WelcomeScreenPremiumSkip"="안 하겠습니다.";
"Cygnus X-1"="Cygnus X-1";
"Messier 85"="메시에 85";
"Achernar"="케르 나르";
"ISS"="ISS";
"DELTA 1 R\/B"="델타 R \/ B";
"MiniScopeAppFeaturesExposureContent"="나이트 스카이 앱에서 수동 노출을 사용하면 나이트 스카이 MiniScope™가 하늘의 물체에서 빛을 얼마나 오래 흡수할지 조절할 수 있습니다. 이는 더 멀리 떨어진 천체를 포착할 때 매우 유용합니다.";
"AppTitle"="나이트 스카이";
"Algorab"="Algorab";
"Messier 32"="메시 (32)";
"MiniScopeSubscribeToTips"="Subscribe to Night Sky MiniScope Tips E-mail";
"SettingsManageSubscriptions"="구독 관리";
"Albaldah"="Albaldah";
"Lalande 21185"="Lalande 21185";
"MiniScopeBoxTitle"="구성품";
"MiniScopeOrderLaterMessage"="Order a Night Sky MiniScope at anytime by tapping here.";
"CommunityCurrentLocation"="내 현재 위치";
"Monday"="월요일";
"Acrux"="Acrux";
"CommunityUnableToLoad"="서버에서부터 정보를 받아올수 없었습니다. 인터넷 연결을 확인하신 후, 다시시도 하십시오.";
"MIDORI II (ADEOS-II)"="미도리 II (ADEOS-II)";
"The first extravehicular activity began at 9:13 a.m. EDT on July 31st."="첫 선외활동은 7월 31일 동부여름시간 기준으로 오전 9:13에 시작되었습니다.";
"LightArrayRadioWAves"="라디오 웨이브";
"SubscriptionsUnableToGetPrices"="AppStore에서 제품을 받아올수 없었습니다. 인터넷 연결을 확인하신 후, 다시시도 하십시오.";
"WelcomeScreenPremiumDescription"="무엇이 포함되어 있나요?";
"ShareUnableToSendMessage"="메세지를 전송할수 없었습니다. 메세지 설정을 확인 하십시오.";
"Messier 75"="메시에 75";
"MiniScopeCheckoutEmail"="이메일";
"PurchasingTitle"="구매중... 잠시만 기다리십시오...";
"Serpens"="뱀자리";
"MiniScopeOrderMessage"="나이트 스카이 MiniScope™는 사용이 쉽고, 가볍고, 작고, 튼튼하고, 성능이 뛰어나고, 아름다운 우주를 촬영해 줍니다. 필요한 모든 것이 고급 수제 상자 안에 들어 있습니다. 나이트 스카이 MiniScope™은 나이트 스카이 별보기 앱과 완벽하게 연동됩니다.\n\n나이트 스카이 앱으로 천체를 찾고 나이트 스카이 MiniScope™으로 완벽한 이미지를 포착해 보세요.";
"UpgradeDeepSpace"="깊은 우주 오브젝트\nNight Sky™으로 업그레이드 하여, 우주의 더욱 깊은 면까지 확인 해보세요, 상세한 정보들이 준비 되있습니다.";
"LoadingVideo"="로딩 비디오...";
"Share"="공유";
"SkyView"="스카이 뷰";
"Gienah"="Gienah";
"LightArrayVisibleLight"="빛";
"Almaak"="Almaak";
"MiniScopeCheckoutInvalidBillingAddress"="잘못된 청구 정보를 입력했습니다. 확인하고 다시 시도해 주세요.";
"Alcor"="Alcor";
"Show Rocket Bodies"="로켓 보디 표시";
"MiniScopeCheckoutInvalidAddress"="잘못된 배송 정보를 입력했습니다. 확인하고 다시 시도해 주세요.";
"FollowUs"="Follow 해주세요";
"RateAppRateButton"="속도 응용 프로그램 밤 하늘%@";
"MiniScopeCheckoutInvalidOrder"="죄송하지만 주문을 처리할 수 없습니다. 수동으로 처리할 수 있도록 저희에게 직접 연락해 주세요. (Sales@iCandiApps.com)";
"These peaks are separated from each other by valleys, and they form a rough line along an east-west axis."="이 정상들은 계곡으로 서로 분리되어 있고, 동-서 축을 따라 선을 이룹니다.";
"TimeMachine13Day"=" ";
"COSMOS 482 DESCENT CRAFT"="COSMOS 482 하강 CRAFT";
"CommunitySiteURL"="URL";
"Titania"="Titania";
"Ara"="아라";
"Algieba"="Algieba";
"ShareViaEmail"="이메일 통해 공유하기";
"33 G. Lib"="33 G. 리브";
"Rasalhague"="Rasalhague";
"Barnard's Star"="Barnard's Star";
"Messier 6 (Butterfly Cluster)"="메시 6 (나비 클러스터)";
"ReminderCreated"="✓ 알림이 생성되었습니다.\n취소를 눌러 취소하십시오.";
"Messier 12"="메시 (12)";
"MiniScopeCloseWizardButton"="Not Now";
"UpLabel"="위";
"Friday"="금요일";
"This device measures the distance between Earth and the Moon using laser ranging."="이 장치는 레이저 추적을 이용하여 지구와 달 사이의 거리를 측정합니다.";
"Corona Australis"="남쪽 왕관 자리";
"WelcomeScreenPremiumSubscribe"="1개월 무료 시험 사용을 시작해 보세요!";
"MiniScopeAppFeaturesNoiseReductionContent"="노이즈 감소는 저조도 조건에서 사용할 때 화면에 있을 수 있는 점을 자동으로 제거해 줍니다. 사진은 이를 통해 저조도에서 사용할 때 더욱 선명해집니다.";
"Nash"="Nash";
"TIANGONG 1"="TIANGONG 1";
"Triton"="Triton";
"Deimos"="Deimos";
"Sagittarius"="궁수";
"SolarSystemObjectSelected"="태양계 모드: %@ 선택됨";
"MiniScopeTutorialFocusSwitch"="디지털 초점";
"ConditionsUnitsMiles"="마일";
"COSMOS 1933"="COSMOS 1933";
"SetupLightSpectrum"="빛 스펙트럼 배열\n\n빛 스펙트럼 배열을 통해 빛을 새로운 방식으로 관찰 해보십시오.\n스카이 뷰 하단에 위치한 라디오웨이브, 전자파, 적외선, 감마선, 엑스레이, 빛, 자외선 등 Night [TITLE]™를 통해서 아름다운 관경들을 모두 확인해보세요.";
"Tarazed"="Tarazed";
"PremiumText"="근사한 프리미엄 기능을 지금 전부 무료로 사용할 수 있는 기회를 드립니다. ";
"MiniScopeAppFeaturesGridsContent"="내장된 격자로 완벽한 사진 구도를 만들 수 있습니다.";
"WelcomeScreenLightPollutionText"="스카이 뷰에서 두 손가락을 위 또는 아래로 살짝 밀어서 별의 밀도를 늘리거나 줄일 수 있습니다. 밝은 도시의 밤과 별보기 좋은 장소의 하늘을 재현할 수 있습니다.";
"Community"="Night Sky 커뮤니티";
"Grus"="두루미";
"Messier 55"="메시에 55";
"Rural Sky"="전원 스카이";
"SL-8 R\/B"="SL-8 R \/ B";
"Messier 102"="메시 (102)";
"ShareSuccess"="Night Sky 를 공유 해주셔서 감사합니다!";
"Cetus"="고래";
"Tonight in"="%@의 밤";
"CommentsCountTitle"="%i 댓글%@";
"Scorpius"="전갈 자리";
"MiniScopeBoxGuide"="빠른 시작 가이드";
"COSMOS 1833"="COSMOS 1833";
"MiniScopeTutorialGalleryButton"="갤러리. 여기를 눌러서 방금 찍은 이미지를 볼 수 있습니다.";
"Porrima"="Porrima";
"The mountains have not been summited yet, however an astronaut of Apollo 15 did climb a short distance on Hadley."="이 산은 아직 정상에 사람이 오르지 않았는데, 아폴로 15호의 우주비행사 한 명이 해들리 산을 조금 등반했습니다.";
"CommunityAddSiteYourEmail"="당신의 이메일";
"Or you can tap ‘Guided Tour’ and I will show you around."="또는 ‘안내 투어’를 누르면 안내를 받을 수 있습니다.";
"INTERCOSMOS 25"="INTERCOSMOS (25)";
"Messier 98"="메시에 98";
"Titan"="Titan";
"Lacaille 9352"="Lacaille 9352";
"It’s computers had less processing power than a cellphone today."="여기에 장착된 컴퓨터의 연산 능력은 오늘날의 휴대폰보다 뒤떨어집니다.";
"CommunitySitePads"="패드";
"Spica"="스피카";
"Caelum"="칼럼";
"Decline"="거부";
"TimeMachineMarch"="3월";
"Gienah Ghurab"="Gienah Ghurab";
"Accept"="수락";
"iCandi Apps on Twitter"="트위터에서 iCandi Apps 보기";
"UpgradeInfoPack"="정보 팩\nNight Sky™로 업그레이드 하시면, 정보팩이 기본으로 포함됩니다.";
"Messier 88"="메시에 88";
"Miaplacidus"="Miaplacidus";
"Draco"="드라코";
"CommentsTypeHere"="여기에 댓글을 입력 하십시오";
"Earth"="지구";
"WelcomeScreenSolarSystemText"="새로운 파워 스카이 뷰(Power Sky View)에서 깊은 확대 기능으로 더 많은 별을 보이게 할 수 있습니다. 움직이는 고해상도 행성과 11500개의 물체가 추가되었기 때문에, 끝없이 탐험할 수 있습니다!";
"Alnilam"="알 닐람";
"MiniScopeSwipeMessage"="Swipe to learn more";
"SubscriptionsBronzePlan"="브론즈";
"Show Glass Constellations"="글라스 성좌 표시";
"Messier 35"="메시에 35";
"MiniScopeLensesFeatureText"="미세하게 연마한 정밀 유리 렌즈 엘리먼트가 가장 뚜렷한 이미지를 만들어주고, 강력한 50배 옵티컬 줌이 이용할 수 있게 됩니다.";
"ASTEX 1"="ASTEX 1";
"The Lunar Roving Vehicle also known as Rover, was 10.2 ft long with a wheelbase of 7.5 ft."="일명 로버라고 하는 달 작업차는 길이가 3.1미터(10.2피트)이며, 휠베이스가 2.28미터(7.5피트)입니다.";
"Unukalhai"="Unukalhai";
"Elbow is located on the edge of Hadley Rille, about 1\/2 mile northeast of the larger St. George crater,"="엘보우 크레이터는 해들리 릴 가장자리에 있으며, 더 큰 세인트 조지 크레이터에서 북동쪽으로 약 0.8킬로미터(0.5마일)";
"DeepSpace"="깊은 우주";
"UpgradeCommunity"="Night Sky 커뮤니티\nNight Sky™로 업그레이드 하여, 6개월동안 무제한 커뮤니티 사용권을!\n세계적인 천문관련 정보를 한눈에 찾아보실수 있습니다.";
"MiniScopeTutorialInstructions"="각 MiniScope™ 기능에 대하여 알아보려면 여기를 누르세요.";
"CommunitySiteAffiliation"="소속";
"CommentsTitleManyEnding"=" ";
"Microscopium"="현미경 자리";
"The physical properties of lunar soil are primarily the result of disintegration of basaltic and anorthositic rock."="달 흙의 물리적 특성은 대체로 현무암과 회장암이 분해된 결과입니다.";
"CommunityAddReviewModeration"="감사합니다! 당신의 평가가 검토될수 있도록 입력 되었습니다.";
"MiniScopeBoxBox"="수제 고급 상자";
"Kaus Borealis"="Kaus Borealis";
"Mons Hadley and its neighbor Mons Hadley Delta, are perhaps the most famous of lunar mountains, because they served as the dramatic backdrop to the Apollo 15 mission in July of 1971."="해들리 산과 근처에 있는 해들리 델타 산은 1971년 7월 아폴로 15호 임무의 극적인 배경 역할을 담당했기 때문에 아마도 가장 유명한 달의 산일 것입니다.";
"CommunityLegendTitle"="가벼운 오염";
"Messier 78"="메시에 78";
"Kornephoros"="Kornephoros";
"Canopus"="카노푸스";
"LikeUs"="Like 해주세요";
"Interestingly enough, their tracks cover less area than a typical city block, according to NASA officials."="NASA에서 공식적으로 밝힌 것에 따르면 이 발자국은 도시의 한 블럭보다 작은 범위를 덮고 있습니다.";
"Messier 25"="메시에 25";
"Contact Support"="Contact Support";
"SharingProcessTitle"="공유중... 기다리십시오...";
"SL-14 R\/B"="SL-14 R \/ B";
"FavoriteISSAdded"="✓ 즐겨 찾기";
"WelcomeScreenTitle"="나이트 스카이 4를";
"Carina"="카리나";
"ConditionsExcellent"="최고";
"Mirach"="미 라크";
"CommunityLocationDisabled"="당신의 위치정보를 받아올수 없었습니다.\n\n위치정보를 허가 하셨는지 확인하시고, 야외에서 사용 하십시오.";
"Messier 63 (Sunflower Galaxy)"="메시에 63 (해바라기 갤럭시)";
"MiniScopeTutorialHelpButton"="이 안내 지침을 다시 보려면 여기를 누르세요.";
"SubscriptionsMembershipDaysLeft"="%i 일 남음";
"MiniScopeTutorialZoomSwitch"="줌 버스트";
"Stargazing conditions rating"="별보기 조건 평점";
"Volans"="날치";
"SubscriptionsMember"="회원";
"MiniScopeGridsHint"="이미지 정렬 도구";
"Keep zooming to enter Sky View"="계속 확대하여 스카이 뷰로 들어감";
"SubscriptionsGoldLength"="6개월";
"MiniScopeTutorialNightMode"="나이트 모드를 켜거나 끔";
"Messier 68"="메시 (68)";
"Tap here to return to Sky View"="Tap here to return to Sky View";
"MiniScopePhotoModeHint"="정지 이미지 모드 켜짐";
"Done"="완료";
"St. George crater is a crater in the Hadley–Apennine region."="세인트 조지 크레이터는 해들리–아펜닌 지역의 크레이터입니다.";
"Copernicus itself was a possible landing site for the canceled Apollo 20 mission."="코페르니쿠스는 취소된 아폴로 20호 임무의 예정 착륙 지점이었습니다.";
"Messier 15"="메시에 15";
"Zubenelgenubi"="Zubenelgenubi";
"COSMOS 2084"="COSMOS 2084";
"The ALSEP consisted of several experiments that were powered by a Radioisotope Thermoelectric Generator,"="ALSEP는 방사성동위원소 열전기 발전기로 전력을 공급 받은 여러 가지 실험을 수행했고,";
"MiniScopeCheckoutFreeShipping"="UPS 무료 배송:";
"SettingsSatellitesNotifications"="위성";
"Menkar"="Menkar";
"UpgradeSolarSystem"="3D 태양계 뷰\nNight Sky™로 업그레이드 하여, 토성의 원, 목성의 붉은 점, 해왕성의 푸른 빛 을 관찰 해보세요. 왜소행성 명왕성과 달까지 추가 되있습니다!";
"Messier 90"="메시에 90";
"ShareSkyTitle"="보이는것을 공유해보세요";
"ShareSaveToGallery"="카메라롤에 저장하기";
"Delphinus"="돌고래";
"TimeMachine14Day"=" ";
"UpgradeNowTitle"="지금 업그레이드 하기!";
"Acamar"="Acamar";
"BrowserLocading"="로딩 페이지...";
"LightArrayMicrowave"="전자파";
"Messier 58"="메시 (58)";
"Columba"="비둘기";
"Mizar"="미자르";
"WelcomeScreenAllow"="허용하다";
"SetupNoInternetConnection"="인터넷 연결이 없습니다\n비디오 튜토리얼은 안정적인 인터넷 연결을 요구합니다.\n인터넷에 연결하신 후 다시시도 하십시오.";
"MiniScopeEnabledMessage"="Night Sky MiniScope™ now enabled. Tap here to enter MiniScope™ Mode. MiniScope™ Remote will now also appear on Apple Watch.";
"Leo"="레오";
"ConditionsGood"="좋음";
"MiniScopeExposureHint"="빛 흡수 향상";
"Help"="도움말";
"COSMOS 2278"="COSMOS 2278";
"ShareMediaText"="I captured this with Night Sky 4, check it out here - https:\/\/itunes.apple.com\/app\/the-night-sky\/id475772902?mt=8";
"NewsTitle"="최신 뉴스";
"Alpheratz"="Alpheratz";
"Rhea"="Rhea";
"WelcomeScreenLightPollutionTitle"="광공해";
"Triangulum Australe"="남쪽 삼각형 자리";
"SettingsSubscriptionReminder"="구독 알림";
"%@ focused..."="%@ focused...";
"Messier 80"="메시에 80";
"Alnair"="Alnair";
"Apollo 15 Landing Site"="아폴로 15호 착륙지점";
"the time for the reflected light to return is then measured."="반사된 빛이 돌아오는 시간을 측정합니다.";
"ConditionsWind"="바람";
"PremiumMoonToursTitle"="달 착륙";
"AJISAI (EGS)"="아지 (EGS)";
"Tucana"="큰 부리 새 자리";
"ShareAppTitle"="Night Sky 앱 공유하기";
"COSMOS 2242"="COSMOS 2242";
"Kochab"="Kochab";
"Messier 48"="메시에 48";
"Messier 109"="메시 (109)";
"Circinus"="컴퍼스";
"ShareUnableToShareInfoPack"="죄송합니다, 현재 기사\/논문을 공유할수 없습니다, 나중에 다시시도 하십시오.";
"Centaurus"="센타 우 루스";
"Tuesday"="화요일";
"CommentsInvalidEmail"="유효한 이메일주소를 입력하십시오.";
"SetupSolarSystem"="3D 태양계와 세계 여행자\n\n태양계를 최첨단 3D 그래픽을 통하여 관찰 하실수 있습니다! 달과 왜소행성인 명왕성 까지 추가 되있습니다! 추가적으로 지구를 멋진 3D로 확인하며, 선택하신 위치의 천문 관찰 조건도 확인하실수 있습니다!";
"Premium"="프리미엄";
"Kaus Australis"="카우스 오스트";
"MiniScopeCreatorsSmall"="small";
"MiniScopeShutterHintEnabled"="Capturing Light Trail, when ready to stop, tap camera button again";
"Due to the Sun’s ultraviolet rays, the flag would have now completely lost all of its color, the material from the flag may have even disintegrated."="태양의 자외선 때문에 깃발은 현재 완전히 탈색되었을 것입니다. 그리고 깃발의 재질은 완전히 분해되었을지도 모릅니다.";
"Crux"="요점";
"MiniScopeVideoModeHint"="비디오 모드 켜짐";
"Messier 101 (Pinwheel Galaxy)"="메시에 101 (바람개비 은하)";
"Messier 70"="메시 (70)";
"Send"="전송";
"Leo Minor"="작은 사자";
"SubscriptionsBuyNow"="%@에 지금 구매하기";
"CommunitySiteAddress"="주소";
"SettingsRestorePurchases"="구매 복원";
"Messier 81 (Bode's Galaxy)"="메시에 81 (보데의 갤럭시)";
"WatchKitPushRemind"="일몰 시 알림";
"Messier 38"="메시 (38)";
"SettingsEffects"="효과";
"Paused"="일시 중지";
"ERS-1"="ERS-1";
"OAO 2"="OAO 2";
"ConditionsMoonFull"="보름달";
"Excellent Dark Sky Site"="훌륭하게 어두운 스카이";
"Deneb"="데네브";
"Apollo 15 was the first mission when the Lunar Rover was used."="아폴로 15호는 달 작업차를 최초로 사용한 임무였습니다.";
"MiniScopeNoiseReductionOnHint"="노이즈 감소 켜짐";
"It also carried the Lunar Rover and ALSEP suite of experiments."="또한 달 작업차와 ALSEP 실험 장치를 운반했습니다.";
"TonightNotificationVisible"="%@ 지금 상승 중이다.";
"Stars"="별";
"Messier 60"="메시에 60";
"Vindemiatrix"="Vindemiatrix";
"SubscriptionsSilverLength"="3개월";
"ERS-2"="ERS-2";
"CommunitySiteSky"="하늘";
"82 G. Eri"="82 G. 에리";
"To increase or decrease the amount of stars visible in Sky View, place 2 fingers on the Sky View and slide up or down."="To increase or decrease the amount of stars visible in Sky View, place 2 fingers on the Sky View and slide up or down.";
"Kapteyn's Star"="Kapteyn's Star";
"Messier 28"="메시 (28)";
"Wednesday"="수요일";
"MiniScopePayCreditCard"="Credit \/ Debit Card";
"Messier 27 (Dumbbell Nebula)"="메시에 27 (아령 성운)";
"Pavo"="공작";
"MiniScopeFocusHint"="디지털 초점";
"Corvus"="까마귀";
"Show Constellation Lines"="성좌 선 표시";
"It’s located on the west slope of Mons Hadley Delta and is approximately 2.5 miles southwest of the Apollo 15 landing point."="해들리 델타 산 서쪽 경사에 있으며, 아폴로 15호 착륙 지점에서 남서쪽으로 약 4킬로미터(2.5마일) 떨어져있습니다.";
"The Apollo 15 landing site is where the Lunar Rover was first used on the Moons surface on July 26th 1971."="아폴로 15호 착륙 지점은 1971년 7월 26일에 달 작업차(루나 로버)를 최초로 사용한 곳입니다.";
"TonightNotificationSet"="%@ is setting now.";
"ConditionsHumidity"="습도";
"Ursa Major"="북두칠성";
"ConditionsSunset"="일몰";
"INTERCOSMOS 24"="INTERCOSMOS (24)";
"Messier 50"="메시에 50";
"Vela"="벨라";
"MiniScopeConstellationsPresetHint"="Star and Constellations Optimal Settings Enabled";
"Alderamin"="Alderamin";
"Pictor"="픽털";
"ShareMessageTitle"="메세지 공유";
"The US Flag at the Apollo 11 landing site now actually lies on the floor."="아폴로 11호의 성조기는 이제 표면에 깔려있습니다.";
"MiniScopePlanetsPresetHint"="Planet Optimal Settings Enabled";
"Messier 18"="메시에 18";
"CUSAT 2 & FALCON 9 R\/B"="CUSAT 2 FALCON 9 R \/ B";
"Alphekka"="Alphekka";
"The last two peaks are the most famous as they formed the valley where the Apollo 15 mission made its landing."="마지막 두 산은 아폴로 15호 임무 착륙 지점을 위한 협곡을 형성했기 때문에 가장 유명합니다.";
"268 G. Cet"="268 G. CET";
"Messier 7 (Ptolemy Cluster)"="메시 7 (프톨레마이오스 클러스터)";
"WorldTravellerTravellingIn"="%@\n의 여행";
"ConditionsMoonFirstQuarter"="상현달";
"Mercury"="수성";
"The tracks are still there to this day due to there being no atmosphere on the Lunar surface."="달 표면에는 대기가 없기 때문에 이 발자국은 지금도 남아있습니다.";
"Neptune"="해왕성";
"Messier 93"="메시에 93";
"Orion"="오리온";
"Auriga"="마차꾼 자리";
"SettingsNewsNotifications"="뉴스";
"Alshain"="Alshain";
"Messier 82 (Cigar Galaxy)"="메시에 82 (시가 갤럭시)";
"These tracks are from extravehicular activity."="이 흔적은 선외활동으로 남겨진 것입니다.";
"Corona Borealis"="북쪽 왕관";
"Messier 105"="메시 (105)";
"WelcomeScreenNotificationsPermission"="푸시 알림이 있어야 별보기 조건, 행성 뜨는 시간, 국제우주정거장 지나가는 시점을 알림 받을 수 있습니다. 이 설정을 원하는 대로 맞출 수 있지만, 나이트 스카이가 푸시 알림을 사용할 수 있도록 허용해야 합니다. 권한을 승인해 주세요.";
"Sadalsuud"="Sadalsuud";
"Sunday"="일요일";
"SettingsMiniScope"="MiniScope Mode";
"Astrophotography"="천체사진";
"Kaus Meridionalis"="Kaus Meridionalis";
"SubscriptionsDiamondDescription"="%@™는 사라지지 않습니다. 천문관찰 관련 최고급 정보를 %@™ 통해서, 최고의 플랜을 구매하여 사용 해보십시오.";
"The Corpernicus Crater is visible using our Night Sky MiniScope."="나이트 스카이 MiniScope를 사용하면 코페르니쿠스 크레이터를 볼 수 있습니다.";
"MiniScopeCreatorsSturdy"="sturdy";
"WorldTravellerEnterLocation"="위치를 입력하십시오";
"NotificationsTipText"="";
"PremiumTonightText"="완벽하게 사용자 지정 가능한 경험을 해보세요. 나이트 스카이 투나잇은 별보기 조건, 광공해 밀도를 알려주고, 근처의 이상적인 별보기 장소를 제안해 줍니다. 근처 이벤트를 위한 개인 알림도 설정할 수 있습니다! 프리미엄 나이트 스카이 회원만 이용할 수 있습니다. ";
"CommunitySiteReviews"="평가";
"TimeMachineHours"="h";
"TimeMachine15Day"=" ";
"SettingsFadeSpeed"="%.1f 초 후 이름 사라지기";
"Messier 30"="메시 (30)";
"MiniScopeBoxBag"="드로스트링 휴대용 백";
"ConditionsMoonDark"="어두움";
"This is the site where Neil Armstrong famously said “That’s one small step for man, one giant leap for mankind.”"="여기에서 닐 암스트롱이 “한 사람에게는 작은 발걸음이지만, 인류에게는 거대한 도약이다”라는 명언을 남겼습니다.";
"LoadingMapsTitle"="맵 로딩중...";
"CommunityAddSiteInvalidEmail"="유효한 이메일 주소를 입력하십시오.";
"we’ve recreated them to the best of current information available,"="현재 알려진 정보를 최대한 이용하여 이를 현재";
"MiniScopeCheckoutTotal"="주문 총액:";
"ERBS"="ERBS";
"WorldTravellerNowExplore"="이제 %@속의 하늘을 탐색해보세요!";
"Phobos"="Phobos";
"CommentsYourEmail"="당신의 이메일";
"FavoriteAdded"="✓ 즐겨 찾기";
"SubscriptionsSilverDescription"="천문관찰 관련 정보를 장기간 동안 확인하고 싶습니다. 3개월 정도면, 좋을것 같군요.";
"Moon"="달";
"ConditionsVisibility"="선명도";
"Ursa Minor"="작은 곰 자리";
"SettingsSite"="iCandi 앱 사이트";
"WelcomeScreenLightSpectrumText"="스카이 뷰에서 길게 누르면 라이트 스펙트럼 견본을 볼 수 있습니다. 견본을 회전하면 H. Alpha부터 라디오파까지의 광 스펙트럼을 볼 수 있습니다. 손가락을 떼면 색이 하늘에 퍼지게 됩니다! ";
"ShareSendGift"="선물로 보내기";
"Messier 73"="메시에 73";
"Arcturus"="악튜러스";
"It was built by Westinghouse and designed to withstand extreme temperatures."="웨스팅하우스가 이를 제작하였고, 극심한 온도를 견디기 위해 설계되었습니다.";
"Gemini"="쌍둥이 자리";
"SettingsMainTitle"="메인";
"AutomaticSkyTrackingHint"="하늘을 향해 장치를 들어 올리십시오.";
"ConditionsUnitsKilometers"="킬로미터";
"Taurus"="황소 자리";
"WorldTravellerCurrentGPS"="현재 GPS 정보 사용됨";
"CommunityAddReviewWriteHere"="여기에 평가를 작성 하십시오.";
"AQUA"="AQUA";
"ContitionsCloudiness"="구름짐";
"The EVA lasted approximately 6 hours, 33 minutes, ending at 3:46 p.m."="선외활동은 약 6시간 33분 걸렸으며, 오후 3:46에 끝났습니다.";
"Saved To Camera Roll"="Saved To Camera Roll";
"UpgradeCustomizable"="맞춤식\nNight Sky™로 업그레이드 하여, 기능을 맞춤형으로 사용하실수 있습니다.\n별자리의 지속 시간 등, 다양한 기능을 직접 선택하실수 있습니다.";
"TimeMachineAugust"="8월";
"Infrared observations of these peaks during the 1980s determined that they were primarily composed of the mafic form of olivine."="1980년대에 수행한 적외선 관찰에 따르면 이는 주로 고철질 감람석으로 구성되어 있는 것으로 판명되었습니다.";
"Slide up from the bottom of the screen in Sky View to reveal the Space Travel timeline. Select a specific date and time, or tap fast forward or rewind to animate the sky."="Slide up from the bottom of the screen in Sky View to reveal the Space Travel timeline. Select a specific date and time, or tap fast forward or rewind to animate the sky.";
"MiniScopeCheckoutSuccess"="주문이 완료되었습니다. 배송 정보에 대하여 곧 연락드리겠습니다.";
"Puppis"="고물 자리";
"RateAppNoButton"="아니, 감사합니다";
"H-2A R\/B"="H-2A의 R \/ B";
"Mirzam"="Mirzam";
"Locating..."="Locating...";
"The Crater is circular and 58 miles across."="이 크레이터는 원형이며 지름이 약 93킬로미터(58마일)입니다.";
"MiniScopeCheckoutLastPayer"="구매자 성";
"TimeMachineJanuary"="1월";
"Alhena"="Alhena";
"SettingsNotifications"="알림";
"ShareTitle"="마법같은 Night Sky 를 사용 해보세요!";
"COSMOS 1536"="COSMOS 1536";
"Sirius"="시리우스";
"Messier 10"="메시에 10";
"Sagitta"="화살";
"CommunitySiteAddedByTitle"="해당 위치를 추가한 사람";
"ConditionsFair"="보통";
"The Rover still sits here today."="달 작업차는 지금도 여기에 있습니다.";
"Pegasus"="페가수스";
"ConditionsUnitsMetersInSecond"="m\/s";
"CZ-2D R\/B"="CZ-2D R \/ B";
"Hubble Space Telescope"="허블 우주 망원경";
"Enable Messier Objects"="천체 개체 사용";
"COSMOS 1500"="COSMOS 1500";
"SL-4 R\/B"="SL-4 R \/ B";
"Lupus"="낭창";
"ORBVIEW 2 (SEASTAR)"="ORBVIEW 2 (SEASTAR)";
"SettingsPurchaseMiniScope"="Purchase MiniScope";
"SecondsToMeltConstellations"="성좌 녹는 시간 %.1f초 ";
"Messier 53"="메시 (53)";
"Daily conditions"="일일 조건";
"CommunitySiteDetails"="어두운 장소 정보";
"COSMOS 2151"="COSMOS 2151";
"WorldTravellerUnableToFindTimezone"="선택하신 위치의 시간대를 찾을수 없었습니다. 인터넷 연결을 확인하신 후, 다시시도 하십시오.";
"SolarSystemObjectSelectedTapAgain"="다시 탭하여 추가정보 얻기.";
"ConditionsMoonThirdQuarter"="하현달";
"Norma"="노마";
"RadioWaves"="Radio";
"New"="새로운";
"MiniScopeTutorialExposureDurationSlider"="이 슬라이더로 MiniScope™가 빛을 흡수하는 시간을 증가하거나 감소할 수 있습니다.";
"COSMOS 1400"="COSMOS 1400";
"International Space Station"="국제 우주 정거장";
"There are three distinct terraces visible, and arc-shaped landslides due to slumping of the inner wall as the crater debris subsided."="세 개의 뚜렷한 계단식 구조 및 크레이터 잔해가 함몰되어 내부 벽이 내려가서 생긴 아치형 사태가 있습니다.";
"SettingsShowOverlays"="곂치는 별자리 표기";
"SkyTrackingCalibrationTitle"="하늘 추적 조정 모드";
"TimeMachineMinutes"="m";
"Messier 96"="메시에 96";
"Zosma"="Zosma";
"InAppsDisabled"="앱내 구매가 차단 되있습니다.";
"Messier 40 (Winnecke 4)"="메시에 40 (메시에 40)";
"They are around the experiments on the site, and also lead toward Little West crater, which is located about 164 feet (50 meters) east of the Lunar Module."="이것은 착륙 지점에서 실험한 곳 주위에 있으며, 리틀 웨스트 크레이터 쪽으로 이어집니다. 리틀 웨스트 크레이터는 달 착륙선에서 동쪽으로 약 50미터(164피트) 떨어진 곳에 있습니다.";
"Algenib"="Algenib";
"This is the Apollo Lunar Television Camera."="이것은 아폴로 달 텔레비전 카메라입니다.";
"MoreInformation"="자세한\n정보";
"InfoPackReminderPurchase"="지금 구매하기!";
"Mimas"="Mimas";
"SkyTrackingHint"="하늘을 향해 장치를 들어 올리십시오.";
"Octans"="팔분의 자리";
"Hyperion"="Hyperion";
"Sadr"="Sadr";
"MiniScopeNightModeOnHint"="나이트 모드 켜짐";
"ConditionsPoor"="안좋음";
"Much of the equipment used in the Apollo 15 mission still sits ready for you to explore."="아폴로 15호 임무에 사용한 대부분의 장비는 달에 그대로 있으므로, 우리가 살펴볼 수 있습니다.";
"MiniScopeOrderSwipeMessage"="Swipe to continue without ordering";
"Tip: Discover More!"="Tip: Discover More!";
"Messier 86"="메시 (86)";
"Algol"="알골";
"Keep pinching to see Earth"="계속 손가락을 모아서 지구 보기";
"Messier 16 (Eagle Nebula)"="메시에 16 (독수리 성운)";
"The Rover had a lunar weight of 77lb whilst on Earth it weighed 462 lbs."="루나 작업차는 달 중량이 35킬로그램(77파운드)이지만, 지구 중량은 209(462파운드)이었습니다.";
"ShareEmailLine3"="Night Sky 에 빠져들 준비하세요!";
"SL-16 R\/B"="SL-16 R \/ B";
"SubscriptionsPlatinumPlan"="플래티넘";
"UpgradeTodayMessage"="오늘 업그레이드 하십시오! Pro 버전으로 업그레이드 하셔서, 위성, 적외선, 등 다양 한 기능들과, 광고없이 앱을 즐겨보세요!";
"Albireo"="Albireo";
"Cebalrai"="Cebalrai";
"CommunitySiteSleep"="취침";
"MiniScopeBoxTripod"="수평계가 있는 미니 삼각대";
"Suburban\/Urban Transition"="교외\/시내 전환 ";
"Messier 64 (Black Eye Galaxy)"="메시에 64 (검은 눈 은하)";
"MiniScopeTutorialPresetsSwitch"="나이트 스카이 물체 프리셋. 여기를 눌러서 나이트 스카이에서 포착하는 일부 물체에 대한 프리셋 설정을 이용할 수 있습니다.";
"UpgradeTimeMachine"="하늘 타임 머신\nNight Sky™ 으로 업그레이드 하여, 더욱 머나먼 미래 및 원하는 시간으로 여행 해보세요!";
"Atria"="Atria";
"ShareFailed"="죄송합니다, 현재 Night Sky 를 공유할수 없습니다, 나중에 다시시도 하십시오.";
"ConditionsHourlyRating"="매시간 천문 관찰 조건 평가";
"ShareSkySuccess"="당신의 하늘이 Facebook에 공유 되었습니다.";
"SUZAKU (ASTRO-EII)"="주작 (ASTRO-EII)";
"Alphard"="알파";
"Mira"="Mira";
"WatchKitPinReview"="Review";
"TimeMachine16Day"=" ";
"TimeMachine20Day"=" ";
"Jupiter"="목성";
"Messier 23"="메시 (23)";
"WatchKitPinInfoView"="자세한 정보";
"Oberon"="Oberon";
"LightArrayInfraRed"="적외선";
"MiniScopeCheckoutPrice"="개당 %@\n배송 날짜: %@";
"Caph"="Caph";
"NewsUnableToLoad"="서버에서 뉴스 피드를 읽을수 없습니다. 인터넷 연결을 확인하신 후 다시시도 하십시오.";
"SubscriptionsJoinNow"="지금 가입!";
"MiniScopeCameraRollBlockedError"="Night Sky need access to your camera roll to save captured photos and display gallery. Please make use it allowed in Settings.";
"MiniScopeAddGiftWrap"="Add Gift Wrapping?";
"ConditionsMoonWaxingCrescent"="초승달";
"Satellites"="위성";
"Here is the Apollo Lunar Surface Experiments Package also known as ALSEP."="이것은 일명 ALSEP이라고 하는 아폴로 달 표면 실험 패키지입니다.";
"RateAppText"="당신이 밤 하늘을 사용하여 즐길 수 있다면, 당신은 앱 스토어에 좋은 리뷰를 떠날 순간을 복용 줄래? 그것은 분 이상 적용되지 않습니다. 귀하의 지원을 주셔서 감사합니다!";
"ShareTwitterMessage"="새로나온 Night Sky 라는 굉장한 앱을 사용하고 있습니다, 관찰 하고싶은 하늘을 가르키기만 하면 굉장한 결과가!\n여기서 받아보세요 - http:\/\/bit.ly\/1tCOXKb\n";
"Share App"="앱 공유";
"TimeMachineJuly"="7월";
"Messier 2"="메시 2";
"Rastaban"="Rastaban";
"MiniScopeCheckoutState"="도\/주\/지역";
"MiniScopeTutorialFocusSlider"="이 슬라이더로 디지털 초점을 수동 조절합니다. 그래도 초점을 수동 조절할 수 없다면 MiniScope™의 초점을 돌립니다.";
"WelcomeScreenPremiumText"="나이트 스카이의 프리미엄 기능 전부를 지금 무료로 사용해 보세요! ";
"Hadar"="해더";
"MiniScopeCheckoutFirstRecipient"="수령자 이름";
"TonightNotificationRise"="%@ 지금 상승 중이다.";
"Scutum"="직사각형의 방패";
"ShareOnFacebook"="Facebook에서 공유하기";
"MiniScopeTutorialISOSlider"="슬라이더로 빛에 대한 ISO 감도를 증가하거나 감소할 수 있습니다.";
"MiniScopeCheckouеYourOrder"="귀하의 주문";
"This is the Passive Seismic Experiment Package."="이것은 간접 지진 실험 패키지입니다.";
"SettingsSkyInfoNotifications"="하늘 정보";
"Dione"="Dione";
"The range contains several mountains that have received names they are, Mons Wolff,"="이 산맥에는 울프, 암페어, 하위언스, 브래들리, 해들리,";
"The return route was past Elbow Crater and directly across the mare to the lunar module."="돌아오는 경로는 엘보우 크레이터를 지나서 바다를 가로지르고, 달 착륙선으로 돌아오는 것이었습니다.";
"Bootes"="목동 자리";
"CommunityUntitledLocation"="이름없는 위치";
"Mons Ampere, Mons Huygens, Mons Bradley, Mons Hadley Delta and Mons Hadley."="해들리 델타라는 이름을 붙인 산들이 있습니다.";
"Lacerta"="도마뱀";
"Nearby dark sites"="근처의 어두운 지역";
"VisibleLight"="Optical";
"Back"="뒤로가기";
"Starting at the lunar module, the crew drove southward across the mare to the edge of Hadley Rille, south along the edge of the rille to Elbow Crater and to an area near St. George Crater."="달 착륙선에 시작하여 우주비행사들은 남쪽으로 운전하여 바다를 건너 해들리 릴 가장자리에 갔고, 릴에서 엘보우 크레이터로 가장자리를 따라 남쪽으로 이동했고, 세인트 조지 크레이터 부근까지 갔습니다.";
"Messier 56"="메시 (56)";
"Mufrid"="Mufrid";
"Discard"="버리기";
"SetupSkyView"="새로운 멋진 스카이 뷰\n\n밤 [TITLE]™은 환상적입니다. 응용 프로그램을 사용하는 경우 단순히 하루 밤 여부 위의 별, 행성, 별자리, 심지어 위성을 식별 시작 하늘과 밤 [TITLE]™에 장치를 마련!";
"Messier 97 (Owl Nebula)"="메시에 97 (올빼미 성운)";
"PremiumSubscribeButton"="1개월 동안 무료로 시험 사용할 수 있습니다!";
"ISS flyover starts now."="ISS flyover starts now.";
"Proceed"="진행";
"Sheliak"="Sheliak";
"WorldTravellerModeTitle"="세계 여행자 모드";
"DownLabel"="아래";
"Venus"="금성";
"ConditionsUnableToLoad"="서버로부터 정보를 읽어올수 없습니다. 인터넷 연결을 확인하신 후 다시시도 하십시오.";
"Welcome to the Apollo 15 landing site and the Apennine Mountains."="아폴로 15호 착륙 지점과 아펜닌 산맥에 온 것을 환영합니다.";
"96 G. Psc"="96 G. PSC";
"CommunitySiteAffiliationURL"="소속 URL";
"SEASAT 1"="SEASAT 1";
"Long press on Sky View to reveal the Light Spectrum Selector swatch. Choose from 8 light spectrums."="Long press on Sky View to reveal the Light Spectrum Selector swatch. Choose from 8 light spectrums.";
"Triangulum"="삼각형 자리";
"Moon Phase"="달의 위상";
"Vega"="베가";
"Messier 99"="메시에 99";
"SettingsCalibrateDevice"="장치 조정";
"Camelopardalis"="기린 자리";
"InfoPackReminderMessage"="하늘 정보 팩을 Night Sky에 추가 하시겠습니까?\nNight Sky에서 관찰하는 것들에 관한 많은 추가적인 천문 정보를 제공합니다!";
"The Apollo 11 Landing Site is the site where Man first stepped foot on the Moon on July 20th 1969."="아폴로 11호 착륙 지점은 1969년 7월 20일에 인류가 처음으로 달에 발을 내딛은 곳입니다.";
"Messier 46"="메시 (46)";
"Messier 108"="메시 (108)";
"MiniScopeCheckoutTaxValue"="예상 세금:";
"ARIANE 5 R\/B"="아리안 5 R \/ B";
"TimeMachineOctober"="10월";
"iCandi Apps on Facebook"="Facebook에서 iCandi Apps 보기";
"TimeMachineApril"="4월";
"Ankaa"="Ankaa";
"Mirphak"="Mirphak";
"IDEFIX & ARIANE 42P R\/B"="IDEFIX & 아리안 42P R \/ B";
"CommunitySiteName"="어두운 장소의 이름";
"PremiumMoonToursText"="거대한 혁신의 도약! 3D 환경에서 탐험할 수 있도록 아폴로 11호 및 아폴로 15호 달 착륙 지점을 정확하게 재현했습니다. 안내 투어로 착륙 지점에 대한 재미있는 사실을 알아볼 수 있습니다.  프리미엄 회원에게는 더 많은 달 투어가 추가될 예정입니다. ";
"CommunityYourSelectedLocation"="당신이 선택한 위치";
"OKEAN-3"="OKEAN-3";
"Zaurak"="Zaurak";
"WorldTravellerSearching"="위치 좌표 검색중...";
"Pollux"="폴룩스";
"Perseus"="페르세우스";
"MiniScopeiPadWarning1"="PLEASE NOTE NIGHT SKY MINISCOPE™ IS ONLY COMPATIBLE WITH IPHONE AT THE MOMENT";
"Aludra"="Aludra";
"MiniScopeCheckouеShipTo"="배송지";
"Messier 89"="메시에 89";
"Pluto"="명왕성";
"COSMOS 2058"="COSMOS 2058";
"Dubhe"="두베";
"MiniScopeBoxCaps"="렌즈 캡";
"TimeMachineMay"="5월";
"It measures 23 feet high, 31 feet wide and 31 feet deep."="그 크기는 높이 약 7미터(23피트), 폭 9.4미터(31피트), 깊이 9.4미터(31피트)입니다.";
"MiniScopeTripodFeatureTitle"="삼각대";
"Messier 36"="메시 (36)";
"Messier 110"="메시 (110)";
"Procyon"="프로키온";
"MiniScopeCreatorsLightweight"="lightweight";
"MiniScopeZoomHint"="Digital Zoom";
"MiniScopeCheckoutSuccessfulOrder"="Thank you for purchasing Night Sky MiniScope. We will e-mail you with your order details and tracking information.";
"MiniScopeCheckoutInvalidCard"="Invalid credit card data. Please check it and try again.";
"Few people who lived during the time of the Apollo 11 landing will forget the event shared on television sets across the world."="전세계 텔레비전으로 방영된 아폴로 11호 착륙을 본 사람은 그 장면을 잊기 어려울 것입니다.";
"Cassiopeia"="카시오페이아 자리";
"Messier 24 (Sagittarius Star Cloud)"="메시에 24 (메시에 24)";
"WelcomeScreenSkyTrackingText"="마법처럼 신기한 나이트 스카이. iPhone, iPad 또는 Apple Watch를 하늘로 들어올리면 행성, 별자리, 위성까지 알아낼 수 있습니다!";
"Canis Minor"="작은 개자리";
"Show Natural Horizon"="자연스러운 지평선 표시";
"ConditionsLoading"="천문 관찰 조건 확인중...";
"The terrain along the bottom of the crater is hilly in the southern half, while the north is relatively smooth."="크레이터의 기부 남쪽 반은 기복이 많고, 북쪽은 비교적 매끄럽습니다.";
"Diphda"="Diphda";
"Nunki"="Nunki";
"CommunityHoldAndDrag"="홀드 & 드래그 하여 자리 재선정. (%f, %f)";
"Messier 79"="메시에 79";
"Capture Sky View Video"="스카이 뷰 동영상 찍기";
"Sadalmelik"="Sadalmelik";
"ConditionsDailyRating"="일일 평가 등급";
"MiniScopeTutorialISOLock"="ISO 잠금을 켜서 자동 조도 설정을 재정의하면 MiniScope™를 빛에 더 민감하게 지정할 수 있습니다.";
"ConditionsNowIn"="현재";
"Messier 26"="메시 (26)";
"Aquila"="독수리";
"MiniScopeCheckoutAddressLine1"="주소 줄 1";
"Avior"="Avior";
"COSMO-SKYMED 1"="코스모 - 스카이 메드 (1)";
"SubscriptionsPlatinumTitle"="커뮤니티 플래티넘";
"CommunityAddReviewMessage"="아마추어 천문학 커뮤니티에 기여 해주셔서 감사합니다.\n아래의 정보를 입력하여 평가를 작성 하십시오.\n\n주의: 모든 정보는 검토되며, 24-48시간 후 업데이트 됩니다.";
"Tip: Space Travel!"="Tip: Space Travel!";
"Enif"="Enif";
"SettingsEffectsTitle"="효과";
"Alnath"="Alnath";
"Piscis Austrinus"="남쪽 물고기 자리";
"MiniScopeCheckoutCardHolderFirst"="Name (as it appears on your card)";
"Phad"="파드";
"Enable Light Pollution"="Enable Light Pollution";
"MiniScopeCheckouеSummary"="요약";
"Messier 69"="메시에 69";
"MiniScopeOrderButton"="나이트 스카이 MiniScope™ 구매";
"TimeMachine17Day"=" ";
"SettingsMainSettings"="메인 설정";
"Lacaille 8760"="Lacaille 8760";
"Shedir"="Shedir";
"CommunityAddSiteModeration"="감사합니다! 당신의 기여는 큰 도움이 됩니다. 당신이 입력하신 어두운 장소는 24-48시간 안에 평가됩니다.";
"SettingsSounds"="음향 효과";
"Coma Berenices"="머리털 자리";
"CommunitySiteDescription"="정보";
"TimeMachineReset"="현재시간으로 타임머신 초기화";
"MiniScopeCaseFeatureTitle"="기기 케이스";
"SubscriptionsBronzeDescription"="시작해볼까요, 30일은 빨리 지나갑니다! 장기간 프랜을 선택하여 절약 하십시오.";
"TimeMachineSeptember"="9월";
